Steek je broek op, over een dag of twee zal ik dat doen wil dat je in deze kamer betaalt voor je vuile gedrag. "
De arme jongen ging met pensioen en snikte hysterisch.
De tweede dag daarna stuurde de arts naar meester Dale, die in de ondertussen de slaapkamer naast de mijne bezet.
De dokter was in zijn privékamer in zijn ochtendjas, lang en vloeiend, zodat dat voor de moment verbergde het het feit dat hij niets anders dan zijn hemd aan de onderkant had het Hij ontving Master Dale enigszins streng, zeggende: "Nu, mijnheer, voor uw straf voor uw laatste nare misdraging."
"O meneer," zei de bange en bevende jongeman, "dat kon ik echt niet help het, "en hij begon te huilen.
Oh!
bid, mijnheer, sla me niet zo hard Nog een keer.
"Hoe meer problemen je me geeft, des te moeilijker zal de geseling zijn.
Nu.
doe je jas en vest uit. "
